Excelsior 帆布鞋

想請問香港邊度有excelsior帆布鞋嘅現貨賣？想試下

好耐之前 尖咀A LAND 有